［文宣] 1 分鐘喚醒海外香港發生咩事，點解關佢地事

香港最入屋係咩？ 係電視
海外都係，用全球最受歡迎嘅電視劇比喻香港發生咩事，點解要同香港同一陣線 !
睇過嘅，立即知道咩事。當然未睇過就無辦法

我講嘅係 Game Of Thrones， 香港人就好似 Night Watch 咁，負責守衛北邊做哨兵，做前線頂住不死人。

Night Watch 一直無人留意，俾人流放，響城牆上自生自滅
中土七國 （G7 ? ) 不斷內戰，就好似而家左派右派為啲環保、LGBT 不斷起紛爭
但係 Winter is coming，一班會侵蝕世界嘅力量一直想翻牆出尼，此仗一敗，黑暗即將籠罩世界
劇入面 Night Watch 寡不敵眾，但最後成功號召中土國家一齊抵抗
劇入面好多符號令人充滿聯想，城牆，飛龍...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

推

咁要GOT fans先明

咁又係嘅，不過 GOT 都有好多觀眾，應該都有啲幫助